{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 유탑 부티크 호텔&레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後17時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時の注意事項としてVR機器のレンタルは2万ウォン、任天堂のレンタルは2万5千ウォンで、現場先着順で可能です。 人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます。 寝具の追加はできず、食器類は提供しておりません。 使い捨て用品である歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 全客室には無料Wi-FIが提供され、禁煙および携帯用ガスコンロの使用と調理は禁止されます。 ウォッシュレットも設置されており、客室ごとに冷暖房を個別に調節できます。 スマートテレビにはネットフリックスが使用可能で、朝食は7時から10時までフローラレストランで提供されます。 朝食はホテルで無料で提供され、メニューは事情により変動する場合があります。 駐車は有料で、ホテルの宿泊客は1日当たり10,000ウォンに割引された価格で駐車できます。 付帯業場と宴会場の場合は3時間までは無料で、一般お客様の場合は30分に3,000ウォン、1日の駐車場は50,000ウォンです。 店舗をご利用のお客様は、ご利用の店舗カウンターにて車両番号の登録及び精算を行う必要があり、未登録の場合は割引できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後17時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "VR機器や任天堂のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "予約時の注意事項としてVR機器のレンタルは2万ウォン、任天堂のレンタルは2万5千ウォンで、現場先着順で可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具や食器は提供されますか？",
            "answer": "寝具の追加はできず、食器類は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品である歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-FIはありますか？",
            "answer": "全客室には無料Wi-FIが提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？調理はできますか？",
            "answer": "禁煙および携帯用ガスコンロの使用と調理は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "ウォッシュレットも設置されており、客室ごとに冷暖房を個別に調節できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "スマートテレビにはネットフリックスが使用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時から10時までフローラレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "朝食はホテルで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は有料で、ホテルの宿泊客は1日当たり10,000ウォンに割引された価格で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "付帯業場と宴会場の駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯業場と宴会場の場合は3時間までは無料で、一般お客様の場合は30分に3,000ウォン、1日の駐車場は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "店舗を利用する際の駐車料金はどうなりますか？",
            "answer": "店舗をご利用のお客様は、ご利用の店舗カウンターにて車両番号の登録及び精算を行う必要があり、未登録の場合は割引できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 554
    }
}